[ViuTV] 2200-2230 煮吧! 換咗我阿媽 2

居然有第二輯

正
上一季好正，希望keep到

今次玩的似乎唔同左

公字

好似有一家人無得去

第二輯留名

12歲去世界各地打網球

好勁

第一集可唔可以比多啲鏡頭第一輯幾個家庭
kenny 同jojo !

反白眼

要cap圖

外表睇唔出會辣

做到埋伴碟

唔落鹽煮餸好健康

萌萌幾可愛

片尾短頭髮個媽媽好似化到痴左膠布

Jojo好正

今集嗰啲細路好似後生得滯

第一集個呀媽唔係話做公務員咩又咁遲收工

管理層呀

太細個入廚房都幾危險

扮下野

11歲已經準備緊升唔到香港大學
要學定整野食

贏在起跑線上

Btw個男仔搞咩
好似全部得佢呀媽做晒

根本就係阿媽煮晒
阿仔就係度扮幫手

叻仔

平時無下廚實係咁架啦

頭先個男仔嘅刀

自己入去,真係死幾件

宜家個參賽細路女叫"白惠萌"，個"萌"字讀"明"音
但其實仲有"盟"呢個讀音?

有菲傭睇的小朋友真係更易受寵壞

叔叔

Kenny at

中式版蒜片意

芝士粉拉絲嗰度笑死我

高級左啵 去北海道

X2

好似飛走個男仔好d 佢都完全唔識整咁

Agger

呢個13歲個樣好細個咁

比賽一開波洗手，第一次見

個𡃁仔講嘢好似鬼佬講嘢咁

啲同學仲瘦，成班營養不良

呢對真係有料

始終個男仔年紀大啲，會幫得手啲

個細路講野想點

頂唔順d蝗音

講到呢隊贏梗咁

好想食

萌萌冇得玩

係咪意粉唔好食那隊？

最肥媽媽配最瘦仔仔

個仔好任性

冇得去日本喊，仲慘過被淘汰嗰隊

日本買平機票去囉

早知要萌萌

jerry退出啦

痴線 比萌萌番黎啦

陳家？
唔係蝗音黎架？

Jerry好百厭

去北海道個死𡃁仔

Jerry正一死小孩

Jerry好廢
佢老母好難頂

似係佢棚牙出事

D細路乜料

d細路好難搞

冇家討好 想棄

第一輯全部青少年成熟啲起碼冇咁柒

係 應該下咢有問題 我中學都有個同學係咁

係咪讀國際學校/跟啲姐姐多 啲口音
個Jerry死𡃁仔想點，揀唔到日本洗唔洗咁呀
仲要唔受控制咁

成個節目唔同哂
變左睇細路問題咁

不過都係cut片，唔知遲下係點

其實睇點樣解決母子問題都係唔錯

Agger
唔知頭唔知路未必一定係個細路有問題

個死肥仔根本就唔係有心煮嘢食

可唔可以要返jojo

發覺只係得陳太一個識教仔

萌萌感覺上都OK

佢識煮野食咩

北極

其實個女仔性格幾好

細佬好得意

兩個唔想去秦國既要一齊去秦國

個秦國老母要求咁高
對住jerry呢啲真係想死

做乜帶個煎Pan去

個jerry 好港孩咁

唱兩萬円咁少？

一個細路夠啦
好多野攝製隊都包埋

yanis 幾好仔

贊助商掛

今集參賽者好似比較平民

真係贊助

如果係我同jerry佢,一定要保證佢返唔到香港

jerry應該係夾心
yanis就準中產
瑤媽就中產高少少

Jerry 間屋公/居屋feel...
其他都似普通打工仔屋企？

上次嗰啲離地到癡曬線

徦民主

要同個肥老母同床咁滯

咁old school既 點指兵兵

瑤媽做政府management level
感覺好似D高級EO

咪幾好 而家呢代都唔知仲識唔識

扮野啦jerry

睇過上輯都知會沒收電話，俾我就帶兩個電話去

D crew好搞笑

Jerry好撚假

文言文 笑L死

酒店冇𨋢

Jerry 真係死港孩，好假的肥仔

要認真做功課一個禮拜都搞掂

導演嬸嬸同寫稿姨姨

旁白最好笑

西瓜好大波

講嘢食真係韓國最差

可以講得上成個節目最高汁

豬肉湯飯 哇屌

今集d老母太老d細路太嫩

好慘迫人食屎

乜嘢係腮

韓國個收音好好笑

豬肉湯飯好唔吸引

韓國酒店都咁大？

咁都未到中產高d
算中產啦

應該係apartment

撻落地

日本果邊製片係日本人

抵撚死

好想睇jerry撻落地

頭先預告有

初頭以為係airbnb
但用key card又應該唔係

應該係酒店嚟嘅
不過韓國嗰隊都幾慘
人哋嗰個坐HX
佢哋去坐廉航

釜山無HX丫嘛
其他又全部凌晨機

應該都係坐UO?

隻腳兩截色，個女仔真係曬到好黑

阿媽都block

Jerry

著第二日套衫瞓覺，第二日套衫咪皺晒囉

張枱咁近條河冇欄杆，好驚會跌咗啲嘢落河

人妖侍應

突然咁跌，真係好危險

其實係，仲要9呎口1有無撞到其他野

其實係，仲要唔知有無撞到其他野

好撚柒

好彩冇跌落條河

好彩咁係個阿媽俾佢搖時甩出嚟咋，如果唔係真係有可能跌落河
對人地阿媽都咁唔聽話亂咁搖，可想而知佢平時幾難教

又整得幾靚

應該個師父做晒最主要工序

切成一塊塊仲識郁，好恐怖

可以試食海膽
點解我嗰陣去唔覺有，定係要問先有

個肥媽

Jerry仲係唔識死，坐船仲亂咁搖

嗰班港孩好撚丟架

呢個堅危險

韓國個女仔仲嘈過支那人

個肥婆話瘦仔唔合群 冇去睇吓其他人做咩
下個鏡頭就係個肥婆係咁講自己同個仔啲野
邊個會想聽
好似有啲暗示

肥婆淨係識讚自己個仔
人哋個仔就
分左組都仲要掛住港孩

JERRY 真係好煩

瘦仔算係好乖
整玻璃俾多一分肥婆好有禮貌

唔聽話
係要俾人屌先識收果種

肥婆唔識教仔

Michelle好cute

見到Jerry達落地
真係覺得佢抵撚死

根本就係平時錫到窿嗰啲

個個都中產
好幸福
間屋有樓梯

村屋都有樓梯

返來

過完年重開

冇睇天氣報告架咩？著到咁

擘大眼講大話

叫極都搖，仲駁咀

jerry真係好麻煩

死小孩

Jerry 真係

洗碗

啲麵係咪都好多汗？

你唔覺蕎麥麵鹹鹹地咩

第一口$120，第二口反而叫$100仲低

其實Michelle 唔算好黑人憎
廣告係到黑佢

正常比人食的應該會帶手套整？

日本好多手造既食品都唔會帶手套

日本人

呢d細路叫唔叫十指不沾陽春水

今次個肥C9

放屁一定有聲架咩？

師傅真匠人

好多蜜蜂，會唔會煮埋佢地

點解好似特登影依幕 令人覺得YANIS 好曳

Yanis係口甜舌滑個隻仔

果條女真係
焗桑拿梗係熱啊

Chris 媽蒸到紅都面曬

韓國組最歡樂

釜山條女好醜樣
格又衰
又冇禮貌
唔好再影佢得唔得

咪整面果個囉. 個PA 問佢你好似玩泥膠咁

高卡車居然可以玩少圈

好串+好勝下喎佢

jerry又發功

Jerry同條女都好極品

汗蒸幕左成集

呢三個細路同上一輯個三個差咁遠

條女嘈足成集

上輯d細路好似大個d

想一巴車埋去個死o靚仔

年紀細咁多
上一輯嗰啲起碼中三中四

唔係，我係講佢性格
佢似係個啲口甜舌滑又有少少百厭嘅細路
搞到你又似嬲佢唔落

請你玩賽車仲要嫌三嫌四

呢三個細啲個腦未生埋

仲要香港d場都收哂皮

小小困難就放棄

唔識多謝人
個格極衰

自己玩少2圈，可以屌番人

惡人先告狀

連人地老母都忍唔住要話佢

掛住阿 Jojo (同佢家姐)

呢輯揀家庭好失敗

呢一輯來講
換走Jerry要返萌萌應該會好好多

比番萌萌我

肯定個肥老母縰壞晒

多謝 我都好掛住我自己

Jojo家姐？

真人？

你好 有咩幫到你

刷一下存在感

點解你地即刻信曬嘅 可能係假膠呢

連燈仔天真過天真嬌㗎

唔理喇
JoJo其實真係好pure 運動又叻讀書又勁

唔好ff啦 佢已經俾我帶壞左啦

好期待等陣睇賽車

粟一燒

第一單生意免費

單單都Free

攝製隊經費燃燒中

淨係得泡菜同年糕

泡菜、年榚

啲年糕好似魚肉腸

所以都唔知去韓國有乜廚藝學到

不同整法？

極邪惡拉絲芝士

點解圍裙都要問人哋

C9要留記念既野我地唔會明

咪係呢啲一大 pat 嘅鍋

拎黎開分店

韓國最興乜都撈埋一盆，毫無技巧可言

黎喇黎喇

高卡車

最期待的畫面

晒乜春錢呀
又唔係你比

為咗拎第一要人反車仆街

又要睇返年糕

點解唔好似日本咁拎個桶裝住？

年榚 cafe 都好悶啫
個樁年榚嘅 setup 同日本比真係差幾皮

打小人

韓國呢隊玩得最開心

好似

個女好肥

起碼大家都投入又有交流

釜山呢pair幾sweet

Bin c

肥仔

請你玩仲要發人脾氣

好想打柒條𡃁仔

想揼柒jerry揮手區

呢個jerry

好想大巴大巴車落個死𡃁仔到

叫個Jerry食屎啦

香港實無 比人寵壞

Jerry 變左節目一大亮點
好想打巴佢

想大巴大巴打柒jerry

洗鬼理佢咩

呢對真係好睇
但係睇韓國煮嘢食技巧就

半個鐘唔夠皮

睇肥師奶爆買

Switch

希望肥仔食到肚痛

肥仔幾有節目效果

肥c9食埋人地個仔嗰份

頭先拎住switch 個吉盒嘅係咪臭串jerry 嘅阿媽？

Bingo

應該都係慈母一名，縱哂個仔嗰隻

冇得怪小朋友，講真細路新陳代謝快咁多，你見佢都成身汗，老母就乾嘅

越睇越覺得韓國真係好廢

所以特登唔foul佢

韓國依對最好睇

港女十式

真係好細碗

但3元

其實佢地係咪分開地區剪片
韓國組幕後出鏡率好高

想試下船麵

其他兩對無咩火花
唯有韓國多d

好懷念狸小路

製片style都唔同 ？
好似見泰國好鐘意單獨訪問返jerry 同肥妹呀媽

根本肥媽唔想買比老公

其實Switch真係日本都無貨

夾到

勁到

隻小火龍好可愛

有無咁多手腳比你痴

牙膏俾帶咩

廣播蝗語

買好多嘢

Jerry鍾意士多啤梨牙膏

其中一間藥房仲要所有職員全部都係中國人

勁多支那人

點估

好唔吸引

竟然一嚟食鮑魚，仲以為食菜先

豪

個女中咁多

碌大對眼個shot

啲菜式賣相「靚」到呢......

4分鐘做到乜？

笑死

依隊人真係好好笑

仆街仔嚟

已經係最靚既宮廷菜

Post ig
睇WhatsApp

開機，load 返幾萬條wtsapp出嚟，完

Facebook up相
Game的login bonus
Whatsapp
......

好多cream好肥

日本一個pancake已經完勝泡菜宮廷菜

甜品同正餐點比

港女yanis
第二個胃

你要減肥

真係

仲要做功課

真係要做功課

真係做，怪錯左佢

但係睇個樣好難受

肥婆同瘦仔雖然好似玩緊咁緊但完全唔歡樂

點解咁多集都仲未正式學煮餸

明明去旅行幾日
都要帶功課
會唔會太痴線

下集煮比local 食

咁公平啲，都見過泡菜國有靚甜品嘅
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
因為啲甜品唔係韓式嘛

認真，我細個番大陸過年一樣有帶功課做

尤其係而家d假期功課根本係越比越多

公道啲講句
Pancake都好似唔係日本野

咁我都無話 pancake 係日本嘢

好多日本既西式嘢都有日本自己特色，同一般西餐唔同，同埋北海道牛奶真係特別濃奶妹

肥婆係咪嬲yanis話佢肥

佢肥到咁都好難怪人話佢肥喎

肥婆最小氣

相隔咁多個月，家陣一街都係貨

阿女都冠軍
勁

Jerry好驚

係咁話I can't eat

豬肉好靚

外傳一個人？嗰度成team人喎

好好食咁

上兩集整麵yanis先比人黑話佢唔專心，今日山本師傅就話佢乖比埋食譜佢

盲生

瑤媽媽講野講得幾好

有禮貌同冇禮貌嘅細路真係爭好遠

睇到餓

咁細路又真係難食辣

之前玩車發脾氣真係

真係想講句eat 你老母

但唔會係咁同煮緊既人講

女仔又怕化粧又怕著裙

其實男仔黎

Chris 媽媽應該好恨有個女

日本人煮任何嘢都好認真

成張菜單影咗出嚟 ？

男人想識佢就打人？

Viu將人地個秘方擺埋出嚟

應該係表現環節嚇死人？

Miss左

唔應該刻意苦練一樣嘢先係運動

酸溜溜

「又乜又七」
Jerry講粗口

Jerry 講野真係好

叫人收聲

下集開始黑Michelle

好冇禮貌

港孩

睇完呢個節目即刻唔想生仔

懶仲咁多藉口

淹泡菜佢話「收聲啦」個段播咗幾多次

其實佢講法真係無錯 我都認同
但係當你認真投入落一種/幾種運動係真係會有得著
但係唔一定係投入落運動ge 其他智識一樣有得益

個導演係咪戇撚鳩㗎

人地師博都話只比佢一個人

好想昇一巴落JERRY度

等JERRY 後母咁好心機教佢做功課都仲咁naughty
人地3唔識7教你野好難得

瑤媽媽真陰公 要帶隻Jerry 出去
隨時比人以為佢係隻四眼肥仔老母
教到個仔又乜又7 不知所謂

見佢發脾氣個樣 真係好想打9佢

後母

上集jojo真係清泉，睇到michelle就掛住jojo

而家有少少病
但仲要睇美食

我都好肚餓

又黎

而家d後生好鍾意講蝗語

呢part

第二輯第一次睇
個男仔係咪弱智仔黎

Jerry係咪成日蝦蝦霸霸恰人個種人黎
好撚想車巴佢呀

救命
柒到仆街

拍佢地隊crew成日想煎巴佢咁

收音個個明顯有火啦

賽車嗰集

韓國嗰邊就成日派膠

但其實Mitchelle都係好港女

個女仔講野

自己柒左揸得慢 feel到隊crew想恥笑佢

起碼都叫肯投入好過個肥仔

佢算係咁
係把口硬d
但就算唔鐘意都會做

遺傳咗阿媽嘅女強人風格

好似依餐最好

太子爺個樣成個書蟲

呢個真

成個on9仔咁點做飛機師呀

緊係食得好啦

套校服間學校我屋企附近

可能入軍隊做空軍順便做埋飛機師

呢集冇jerry,唯一就係段暴力合集，應該真係好憎佢

jerry柒事我覺得可以當番外篇一兩集咁播出街

係好黑人憎 應該係老母蹤重咁
佢老豆其實都好似知道自己個仔真係有問題 個老母其實都知 不過個心態就好似佢重細個大大下就會好
出街食飯嘈 對部電話做電子奶嘴咁

佢老豆應該知，臨出發前個訪問
不過Jerry過份到連隊crew都話佢真係

尋日睇見佢拍緊嘢係咁噴濕個鏡頭又成日整熄支mic 好難唔話佢 阻人收工

升中一個行為依然仲成個小三咁xm2

前兩日都有個中二生玩電梯跌落嚟啦，on 9呢樣嘢無分年齡的

佢係乖既小朋友
真係有口德

個㗎妹好可愛

好可愛

公平講
佢只係做番佢個歲數的小朋友會做的事
分別係佢完全唔睇場合

個農夫成日話「裕貴」既？邊個嚟架？

隻手咁樣捉把刀，見都覺危險

佢真係唔識架喎

隻手

好撚恐怖

痴線

咁大碗炒蛋

泡菜

下星期有g1

好撚慘
明明好撚憎食
但就每日都要食
做要去整埋

22喎

cap得好

好靚女

佢抽中韓國真慘

sor

呢啲泡菜嘢真係唔識欣賞

檔檔都一樣

賣嘅嘢一樣，阿豬媽一樣
真係吃著吃著就想嘔

好驚、好恐怖
不過老實真係冇樣開胃

釜山好似大陸

今輯班crew好多野講

真係似
唔似見到泡文真係以為係大陸

睇完之後真係對韓國完全冇興趣，冇意慾去旅行

我覺得咁反而好喎

意見中肯

好慘 無啖好食

比賽係煮俾人食

叫佢地食快D 唔好阻住做生意?

個阿豬媽好惡

干預太多其實又唔係咁好

泰國皇室菜唔知好唔好食，但擺盤真係好靚

唔好食都好睇先

睇到Jerry即刻無胃口

又話唔食辣 又食咖哩

咁咖哩都可以有唔辣的

巴打相隔十幾秒就覆咗我

泰國嗰啲一定辣㗎啦

韓國睇到唔想去

jerry大個睇返呢段片都幾羞家

點知大個都係咁

即刻話你聽有唔辣

我覺得佢會死撐

緊係覺得ok la
肥媽個仔咁西....

下集正

攝影師忍唔住發火鬧Jerry

Jerry 抵死

下集發火

cam man

Jerry真心抵死

對唔住~~~囉~~~~~

如果唔使拍,我唸Jerry仔一早已經死咗

沙炮掟人可以好痛架

又向人掟地砲，又拎住煙花追人
出事家嘛

事件仲要「對唔住囉」﹐真係無家教

無睇上一輯
但追左幾集覺得似拍港孩特輯多啲
三個細路行為語言都完全唔理人感受
大個睇返真係會比人笑

咁我強烈建議你搵方法睇返上一輯
啲細路乖好多，尤其 Jojo

上緝個個都好乖，好治癒
最難搞果個mix肥妹都係懶d自我d，唔係港孩

係、上緝有種好溫馨感動既感覺
而家好可惜

上集最尾嗰一兩集，真係睇到眼濕濕

要登記會員先睇得 懶得申請

上輯*

韓國人係咁，又想你影佢
又話你阻鳩住佢
同蝗一樣，輸打贏要

上輯cast到果班人真係好彩
個有錢媽煮野又勁又有睇頭
換左媽後又有火花

上輯個班年紀大啲懂事啲

上輯堅好睇，隊隊都有火花
班細佬識煮野食過依家個班
Kenny bb

我諗個節目係要令人反思唔同parenting style 會教出點嘅細路
Jerry 我覺得係特登俾佢入圍製造節目效果

難為隊 crew

Alice 媽原來係高級衞生督察(合約管理)上水屠房

做屠房對住班師父都仲可以咁好脾氣 勁到

姐係邊個？？？

個d咁ge韓國濕鳩地踎菜扮撚哂上菜咁
樣樣重味跟本用黎填肚都嫌棄啦
個呀姐重話人阻佢 我真係唔識欣賞
真係唔怪得條妹鞋口鞋面

有得拖住兩條女

d田園生活真係好正
好似乜都唔洗理
勞力不勞心

今晚好似好靜

椰青

就放煙花喇

首歌

上面個字幕

黎料

下集切洋蔥

我仲未睇

30幾年做jam

泰國買椰青，咁嘥位

上得機？

占卜

係喎，帶得多海關沒收

抽牌都抽同一張有冇咁準

Yanis同肥c9好似無其他兩隊咁close咁

蜜瓜

花田

魔性笑聲

講野咁仆街嘅

原來因為咁喊

d洋蔥

在職媽媽係有呢d矛盾

但佢個仔都唔算太依賴人姐

Yanis住元朗

wow~仆街,係咁切洋蔥

屌

聽日又洋蔥

汁返黎

以為聽錯

咁爆

應該係悔氣說話啫
.
.
.
.
.
.
.
.
不過而家係拍電視喎

似真喎，佢前一句係好彩無唔要佢

華人個個都口裡說不
唔會分享自己諗法
#metoo

有咩問題？

聽唔到有呢句喎幾時講㗎？

我都係😱😱

聽唔到x2

真係有講，但原來個執返黎唔係咁嘅意思

做喇

Jerry真係好無禮貌

筆袋

自己捉蟲

呢個死仔包

人地送嘢俾你就算幾唔鍾意都唔應該咁呀話？

好無禮貌

原來你知架喎

乜原來佢都知自己難頂

咁快喊？

咁又真係明顯最緊個仔一定係佢既

肥婆太錫個仔
搞到佢咁垃圾

做乜笑到咁開心

好串

就嚟喊

我覺得係掩飾緊佢想喊嘅情緒

唔知係少溝通定點
好似幾生疏

都似
頭先都有少少扁咀

諗起冇得去北海道所以想喊

Jerry其實講咗
開口埋口可能會講佢學業

Alice又的確成日周圍飛去比賽，當然唔會特別掛住阿媽

一黎
二黎作為大女，要鍚已經鍚哂

個表情

唔係Michelle 咩

人地本身都唔想喊，係要整喊人

阿女係咪天蠍座

係喎，佢阿媽先叫Alice

感動

仲有排中間的宿命

非洲公主真情流露

海產店大雄

其實佢算幾乖
雖然係好口硬

大雄

可恥 ,不過咁又好睇喎

Girls can do anything

結果佢地學左咩

佢係三個入面最生性個個

Yanis媽幾cute

三個入面佢最好睇
男仔始終遲d 開竅，2條仔都仲係死小孩feel

應該得日本有學嘢
有拎秘方

Cut左好多姐

母子關係

如果有再下一輯希望搵返成熟少少
中三中四就差唔多

係0

因為佢有投入去玩人地安排既野
另外兩個就睇唔出投入
好似是但做鏡頭交下戲

之前完全冇講過香蕉煎餅

泡菜煎竟然話好食？

咁應該真係好食

想食

用手搞好嘔

泡菜煎餅應該好食

肥婆

泡菜煎餅最易

佢話冇用過打蛋器

Yanis 留心過肥婆好多

叫佢拎廚房紙講三、四次都咩呀？咁

係
仲有唔識開爐

老實講
佢果個真係最難

食唔出

一人一粒

以為得佢在場學

得三粒

同意，章魚燒真係最難，料又多d

不嬲唔算好人但都係好人

Yanis 好乖

50分 vs 100分

100分

又想喊

幾條友講野好衰
話人膚色

去過一次

50分
yanis真係好孝順

都唔係根據味道俾分

好慘

咪係囉

贏人緣

得michelle同yanis 媽真係似拍檔

又係jerry

jerry

失敗

係，明顯有合作咁

Jerry真係柒
又俾人做鳩佢

瑤媽好慘

成個節目做佢既預告夾埋都有一集

G1格鬥會

幫唔到手仲要受佢氣

家長指引:內容涉及危險動作

佢地做乜星期日去？

去人地屋企都周圍搞

點解可以咁無禮貌

佢揸刀真係好危險

周圍摷人屋企d野

細路永遠覺得自己阿媽最煩

d雀

指甲好多老泥

笑到我

成個mon都係

踢爆左

jerry同佢老母真係好有節目效果

日本菜真係唔知點煮
比我都係上網搵

嗰三個人係咁串jerry

JERRY柒頭皮表演

幾乎揸住刀鋒，好恐怖

好睇過雜耍

污糟到嘔

我響電視見到都驚
何況響現場

R痕？

好污穢

屌，會唔撚會r完痕掂野食呀

一個細路可以搞到咁犯眾憎

爆衫

Jerry 睇返會唔會覺得自己好柒

睇完佢老母完全明點解個仔會咁

Jerry又唔使食，做乜要就佢唔辣？

三個評判都勁憎jerry

呢個媽媽好溫柔

瑤媽媽真係好好人

從家長到隊crew，再到評判同觀眾

係 真係捉住隻手黎教個on9 jerry

就係會
幫你加D老泥啦

得佢阿媽鍾意佢

但番邦公主好不滿

利害

炸野要沾d老泥

番邦公主好煩

笑撚到成個傻西咁

如果唔係有jerry幫佢頂住

Jerry真係以為人地讚佢

教佢揸刀先啦

正on9仔

評判頂佢唔撚順個樣好好笑

手撕雞刀法

瑤媽個策略

瑤媽都幾能幹

不幫忙就係大幫忙

覺得自己幫左瑤媽媽做左好多野

覺得自己幫咗好多嘢

完全表現出瑤媽有幾做得野

瑤媽真係好勁

jerry點解仲覺得自己有用

小朋友丫嘛

佢認真架喎

另一角度睇
即係Jerry好廢

jerry返學實比同學笑

好撚慘

我笑撚左出聲

D評判都講到好白話jerry廢
第一輯請既家庭好睇好多

梗係請廢先有話題

瑤媽媽真係勁 好想車巴佢

番邦公主唔明阿媽用意
人地個仔由鬼得佢啦
自己個女緊係學好啲基本功 唔好走捷徑

條肥婆只係掛住食

合作無間咁

最後嗰匙冇嘢

呢組好似幾正常咁

黑妹其實都乖女既

攞個意頭

又借啲意講jerry

佢個拍檔咁強勁

點解會有其他海產係裏面

個樣真係好韓式

睇落幾好食

其實3組煮野都好普通
肥婆直頭差過一般師奶

上緝睇到嘩嘩聲，爭好遠

上一次真係組組都勁
今次係韓國組好少少

上次係仔女媽媽都勁

今次肥婆兩母子都唔掂

肥婆咁肥間間舖都話細

一開始肥婆ban Yannis媽教佢用快熟功能 最後又用咗

浪費時間響度雕花

Yannis淨係雕花

啲評判真係好煩

辣爆你隻手

人地真係咁煮

其實仔仔有提佢做醬先

點解塊肉個樣同日本差咁遠？

郭老母：老母做野唔駛你教！

肥婆咩都ban

明明Yanis係日本親手煮過都唔信

做咩要雕咁多蘿蔔

雕完啲花有咩作為

肥婆兩母子都廢到垃圾咁
咩料

靚囉
同埋比d野佢做下
做下樣咁囉

其實之前佢地冇試過煮架咩？點解到比賽先至爭論係咪煮汁先

實係嬲jerry

咪係
起碼都練過兩三次啦

下集 ... 煲到出哂煙

睇得出青春期時代嘅女仔真係成熟啲
嗰兩個男仔鳩下鳩下咁

根本肥婆媽媽唔聽人講野嘅

電磁爐都出煙

廢老母同廢jerry
大家點揀

韓國組睇落練左好多次
野都唔洗點講

呢句真

上次組組都好有火花

煮汁 煮飯 麵豉湯 都比佢伏曬

一早揀呀萌萌咪冇事囉

揀果條女又邊有咁多野俾大家集集鬧爆

萌萌好慘
入唔到圍都算
仲要係因為個咁嘅死肥仔入唔到圍

韓國隊

咁細個要咁新電話做咩

抵入圍

句句都寸緊jerry咁

Jerry：你班仆街咁數我？

成個節目入面jerry有冇一分鐘係冇西面過

瑤媽媽被連累

Jerry走啦
垃圾

JERRY 累街坊

Jerry被淘汰竟然仲好意外咁

個肥老母好on9
喺度喊
唔怪得個仔係咁

肥c9想點

完全唔意外的結果

瑤媽媽好好人

Jerry望到個老母咁喊同人講對唔住
有冇反省

練完都切到咁

見佢揸刀都火滾

好煩 係咁問人自己有冇進步

Jerry仲覺得自己做得好好

瑤媽媽好慘
輸左仲要比兩個人捉住喊

個黑妹成日好似當個媽係仇人咁嘅

你個問題係覺得自己無問題呀死靚仔

Yanis嗰家點都有獎金

相處方式黎

咪係 見佢煮個時好似完全唔知做緊乜咁

0靚妹青春期係會憎阿媽，都正常

Yanis有做功課，記得上一輯既玩法

豬一樣既隊友

肥婆無睇過上輯就黎

希望我個女唔係咁

肥婆連個爐都唔識開

第一集連自己去邊個節目都唔知

有睇上輯但冇睇決賽嗰part

成日笑鳩肥婆

兩母子一樣都咁多藉口

咩老母就有咩仔啦

Yanis瞓著咗

當佢地無到

啲評判

被無視

如果Jerry入決賽佢自己一個會做乜？

好賤
唔好剥咁快

準備滾瀉

應該負責睇火

Yanis dum波鐘

Yanis只係揼波鐘

梗係睇下做到邊先
響度玩薑玩蒜

肥婆兩母子係選拔賽都係好撚彩，仲有隊仲垃圾過佢地先仲有份玩，個老母腦入面只諗住為左有得免費去日本旅行，唔洗錢呀好撚爽呀shopping呀，兩個煮野食都無咩概念

Yanis 都99地

又切蘿蔔

蘿蔔雕西蘭花

製作部下次揀家庭可唔可以認真啲

點呀

無嘢做

好大煙

我唔覺得果隊垃圾過佢兩母子

萌萌唔出聲，但煮嘢一定認真過Jerry囉

唔投入比賽真係死症

煮到垃圾咁

好想睇瑤媽媽

上輯六個人求其搵兩個出嚟比賽都贏晒佢地啦

WINWIN

想要肥婆酸菜魚食譜

今輯剪得好急促下

趕下星期G1

其實郭媽媽乜都唔比YANIS 做

本來20集
因為有一晚播叱咤
變成而家19集

想睇多d

可唔可以黎個廿幾歲仔女+50 歲阿媽

今輯d細佬太細，全部有情緒死小孩咁款，
好似上輯搵d15 16歲青少年懂事d一定唔會好似今輯咁衰囉

廿幾歲又太大，冇嗰種阿媽帶住仔女去煮嘢既感覺，13-16歲左右就比較理想

到時又有第d 感覺ge je

果陣時第一季聽講好似好多好評
今季間唔中睇 覺得幾好睇
Jerry真係我睇咁多集佢玩足咁多集
foul左佢都岩既
btw今集果組有驚喜
好想食個魚

肥婆本身都唔掂，又要無心學，下下都話人廚房細入唔到去學，唔識又唔信任個partner

係，所以睇得出點解佢會教到個仔咁依賴

相反，yanis同佢阿媽part嗰時，多野做同有自信好多，而且好合拍

有時個細路做得好唔好都好睇大人有無放手，同俾適當指示

ps. 個郭媽媽真係好on9自己個仔輸唔係走去安慰個仔同教個仔要堅強啲，要認真先有成果，而係走去人地個阿媽度喊，要人安慰返你轉頭

仲要我見到有幕佢仲想走去錫人個仔，我係yanis都避啦

掛住食..

同埋佢有時係唔知真唔記得定慣咗講大話同賴人

可能佢個仔啲性格都係佢度學返黎

所以都唔怪得YANIS 唔投入 乜都唔比做 同我做哂 咁點投入?

相反瑤媽媽明知Jerry幫唔到手都盡量分配工作俾佢做，仲要係人地面前讚佢冇佢唔得，俾小朋友信心

其實真係個郭媽縱到個仔咁
人地瑤媽媽反而得嗰幾日旅行時間，都努力想教返好佢個仔
我諗瑤媽媽對自己仔女都無咁好耐性，所以佢個女先會呷哂醋咁

我係郭媽媽睇完出街條片就會覺得慚愧喇
你咁縱個仔唔係叫對佢好，反而係害咗佢

唔知點解覺得瑤媽媽好似笑面虎

EQ高，說話做人都得體，起碼有承擔，比其他組吃力一倍，輸左都無賴個partner廢，第個對住個廢jer應該集集爆seed

咁佢做得政府工，鏡頭後既生活都係咁上下
但鏡頭前起碼會忍jerry,條肥仔發晒少爺脾氣都耐心咁教佢
比我屌柒左佢啦

佢應該心入面想屌柒佢兩母子
只係交戲交得好好，廢事落人哋面啫

佢個女都話阿媽就好似個演員咁
不過講真丫，佢地在座除咗屌柒jerry仔嗰啲，有邊個對住佢個仔唔係交緊戲丫

仲要對住佢老母交戲添呀

呢輯差少少
但都好好笑 全部完美細路完美媽媽咁好無癮既
我從來唔追電視都會集集追

老實 yanis 同黑妹 都係乖細路
jerry 就無計 佢阿媽都係好自我既人

佢個樣似心諗：
老母呀，你喊乜7呀？好7呀你。

你有冇睇之前果幾集？
有睇其實都會明白個小妹妹點解會咁口硬同埋咁... 「唔鐘意」自己阿媽

睇見個肥婆老母係咁
比著我係yanis都無心戀戰啦
例如整個炸豬飯咁
同佢講話唔係咁整，又唔9理自己wor

yanis都算係咁，叫無發條肥婆老脾

之前個肥婆同yanis搶野食嗰度真係睇都火都黎
開頭肥婆講幾次話yanis之前話唔食，yanis都好有禮貌咁講笑話自己有兩個胃，但肥婆都仲係咁講，仲將國pancake移去自己度，yanis先忍唔住寸佢肥
如果坐肥婆隔離嗰個係佢自己個仔，佢仲會唔會咁對佢呀

就連準決賽個醬都係人地阿媽教你乍！

想睇黎第一輯，有冇巴絲有link之類

無記錯個日本師父破例外傳左個醬嘅秘方比佢地，其實兩母子真係餅印由頭hea到尾，都係無心學只掛住食玩買，廢jer係泰國學完刀功竟然差過以前，肥婆仲話佢係屋企練過，講出黎都無人信，臨尾仲爆響口，其實黎鬥廢，快啲輸左第二日唔洗再黎拍決賽

我係yanis聽到就真係唔開心喇
之前練習嗰時係鏡頭前就逼yanis講一定贏，
而家講到好似要幫你個仔墊底咁

Pancake果次真係過份 咁樣郁碟野搶黎食

如果係黑妹咁直腸直肚應該屌柒咗佢好耐

肥婆擺明就係黎呃飲呃食，師奶仔貪有機會去日本先參加，見佢咁肥都知點解怕去泰國，見完佢去日本咁嘆，應該抽佢去泰國先岩，出油出完拎黎炸薯條

到時得一個風扇仔嘅話，佢一定會話：yanis,你咁瘦都唔怕熱架啦，俾我用啦

仆街，有聲

今晚結局

聽瑤媽媽教小朋友，對比起jerry老母

擾擾擾擾擾

手忙腳亂

Michelle個樣好搞笑

好襯佢

加埋個罩

剪到好趕時間

Fine dining

我提子連皮食架喎

我都係 連皮好食d

Michelle 唔知要整咩

撩交打既樣

評判幫手既？

罰錢呀

賣相幾靚

有金箔

好想食個雪葩

韓國組真係有heart好多有落過苦工

佢地依個真係好靚好想食

真係新鮮料 同埋工夫幾多

即刻餓

冠軍誰屬實在太明顯，毫無爭議

其實想睇評判試食

咪係囉，都唔知煮完後好唔好食

陳媽媽係咪忍唔住喝jerry

唔經你手就唔會跌

應該跌爛咗 已經一分為二

明串佢廢

捐款熱線

1872嘟嘟嘟

乜事

東華

完
下星期G1見

完咗，可惜最後都爆唔到post

推爆佢

有冇人搵到班細路Fb

應該呢組都討到評判歡心
幾時見啲評判會幫jerry

而家啲細路唔玩Fb架喇

Ig tag search changingmama會搵到michelle

瑤媽其實好慘，係廢jer累佢輸

但換個角度諗，就係佢part廢jer佢個女先可以part陳媽媽
我諗作為媽媽，佢自己個女贏會仲開心過佢自己贏
陳媽媽都讚佢個女幫得手

00

JERRY

IG 就可能有

第一季參賽者係咪淨係出現咗第一集咋
我以為最後會搵返佢地出嚟講幾句

陳媽媽之前都串過jerry煩嫁啦

今集好似好少反思
由其死肥婆
臨尾都係掛住玩..食

係囉，好想再見返佢地

jojo in媽

好多嘢都好輕描淡寫

細路只係搵到Michelle

老母就搵到Michelle老母同Yanis老母
Yanis細個D相都係用老母AC去TAG